[突發] 聽 日 八 號 ！！！

得啦得啦叻啦

收皮啦 出面十鳩幾個呢啲垃圾po啦

收皮啦玩撚爛咗啦個gag

收皮未

on9

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

好撚好笑呀屌你老味

星期日 十號呀

死撚開啦 智障

好似真係八號風球

共匪統戰部做緊野

想港澳統一颱風訊號

宣傳機器啟動

下年國歌法, 一地兩撿之後到呢樣要改

收jer皮啦戇閪鳩 返屋企搵你老母啦